有無人好懷念icq年代

喔噢

果個病毒gif

呢個好似係msn年代

有聲

我個6位靚冧巴888xxx，記得密碼都用唔返

可以炸尻人

icq + yahoo聊天室

random chat, search by school

Incoming file transfter

97/98 年時
玩 icq bomb

記得id 30294919x
同埋20755xx60

腦海有聲出現

仲記得id 62633772 同142508100
識同校師妹都係靠佢

我識扮個下uh-oh嘅聲

me too

睇人寫D info好正

icq識女網友

仲好記得當初有條仆街網友Send麥當勞女鬼過嚟搞到我中伏

中學果陣玩msn睇住女神上線好過癮

緊係有啦
求其add都搵到人同你吹
又有info呢樣野 勁多格仔填
要溝女識frd, 可以從info之間互相認識, 打開話題
當年科技冇咁好, 娛樂冇咁多樣性
除左icq識下人, 真心吹下水 都冇咩好做

當年既溝通指數 好似高d

覺得依家人與人溝通 d人好似唔當一回事
Telegram d化名, 公仔名, 傾幾句就走左

雖然我當年只係o靚仔, 不過當年坊間好似真誠d

但係msn係乜聲就唔記得

用黎買六合彩